#
แอดมิน
แอป
 
บน
ติด
บล็อค
เพิ่ม
สนับสนุน
ขาย
ผู้ใช้
จำนวน
องค์กร
Windows
 
Store
 
Windows
 
Pro
 
#
ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
แอป
แอป
แอป
แอป
คอนเทนต์
บัตรเครดิต
เผย
ถอด
ฟีเจอร์
ผู้ดู
แล
ระบบ
บล็อค
เข้าถึง
บน
ยังคง
ฟีเจอร์
ข้างต้น
ไว้
บริษัท
เหตุผล
ออกแบบ
เหมาะ
บริษัท
ขนาด
กลาง
ขนาด
เล็ก
ต้องการ
สามารถ
บริหาร
จัดการ
คอมพิวเตอร์
องค์กร
ระดับ
เหมาะ
บริษัท
ขนาด
ใหญ่
ต้องการ
สามารถ
บริหาร
จัดการ
คอมพิวเตอร์
เต็ม
รูปแบบ
ข่าว
เพิ่ม
สนับสนุน
ขาย
ผู้ใช้
จำนวน
เว็บ
ท่า
แจกจ่าย
อุปกรณ์
รัน
องค์กร
ณ
เวลา
บริษัท
พัฒนา
ประเทศ
ประเทศ
ไทย
วิธีการ
ชำระ
เงิน
เท่านั้น
อนาคต
เพิ่ม
รูปแบบ
ชำระ
เงิน
อื่น
อาทิ
วาง
ใบ
แจ้ง
หนี้
ส่วนลด
ซื้อ
สำหรับ
ผู้ใช้
องค์กร
เป็นต้น
Windows
 
Store
 
Windows
 
Pro
 
Windows
 
Enterprise
 
Windows
 
Education
 
Windows
 
Pro
 
ZDNet
 
volume
 
licensing
 
Windows
 
Store
 
for
 
Business
 
Windows
 
invoice
 
Microsoft
 
Building
 
Apps
 
for
 
Windows
 
